nba近十年最佳冠軍球隊

大家點睇
08 Celtics
09 Lakers
10 Lakers
11 Mavericks
12 Heat
13 Heat
14 Spurs
15 Warriors
16 Cavaliers
17 Warriors

14spurs

08 Celtics 到而加都好鍾意 三巨頭

09 10 lakers

18 cavaliers

吾皇

17warriors

17勇季後賽16:1 應該係最具統治力掛
但又可能最佳冠軍應該係 final要打得難分難解d？
咁可能係湖對綠軍

12熱火

17勇啦, 全聯盟最TOP5 其中兩個o係同一隊

17勇完爆all

11年 小牛拉，個年魯域斯基爆上黎，好多場都係後追4場，好有鬥志、說服力

論陣容17勇>所有

其實係
跌哂眼鏡
全部老野集氣打爆當打james

實力同配合呢？

11牛仔 司機搭成隊工兵打爆三巨頭 觀賞性一流

世人只記得冠軍，不記得73-9

個陣heat big 3都係prime

17 GSW
13 MIA
10 LAL

73-9 (亞軍)

10 Lakers

雖然係湖迷但印象最深刻係 11 小牛
第四節既司機勁到顛

最有統治力 - 17 warriors （不解釋
最強系統球隊 - 14 spurs (the beautiful game, 團體籃球教科書
最厲志 - 11 Mavericks (lbj同wade扮人咳啊嗱🤷🏻‍♂️

最鐘意牛仔，個年就算唔係佢球迷都好撐佢地

Mavericks

講數據一定係14馬刺 5場 場均命中率52.8%邊隊同佢打都要輸 場均炒熱火十幾分

本身09 10都應該係綠軍

16 夠哂精彩

陣容最強: 17勇
最傳奇: 11小牛
最精彩: 10湖人

10嘅perkins係心中永遠嘅痛

11 Mavericks

16, 13都精彩, 兩年都係打到GM7, 兩個SERIES都有超經典PLAY, Raygun, THE BLOCK, THE SHOT

12~13 我火

最記得佢打雷有場48分 完全無視ibaka下下顏射入曬射到佢灰曬

10 湖 西決打太陽，總決打塞
11 小牛 成班老人最後一擊

16猗
吾皇1-3情況下反勝
重要贏73勝湧

最熱血勵志一定係16 Cavs
3-1反cup
我皇

Dirk好似西決之前冇炒過罰球

最有統治力：上年勇
最好睇：黃綠
最傳奇：牛仔

當年lbj仲要剛剛組巨頭全世界都諗住佢贏硬
Lbj比人守死
牛仔就由橫掃兩連霸湖人開始都冇人估到 Peja復仇

mavericks啦，簡直係奇蹟

The 跨 The Flop

難得天尊堅打 G7 輸得好唔抵

Warriors - 2017 歷史最強都不為過

上年The攝

09本來睇好cavs，點知都係輸比候活

2014 spurs
beautiful basketball

16 年 個底線三分

18宇宙湧

11牛仔

17年勇士 我敢講係含金量最低既冠軍

Btw 11年小牛

17勇士真心好屈，近十年最佳睇落都係佢，但我又覺得10湖人會贏到佢
湖人fans

14spurs no doubt

16 Warriors 73-9

含金量點計先 係佢地太勁先打到啲對手太廢姐
17騎打上面10隊起碼贏到3,4隊

諗諗下，最強係咪一定等於最佳？如果最佳係指用全隊一條心嘅熱血同努力奪冠嘅話，我係湖迷都會揀11小牛，第二名應該係08塞軍/16騎士

睇你點定義最佳啦
齋講球員實力咁一定係17勇士既
不過講傳奇性既話近十年或者點都係16 cavs啦
破紀錄既73勝勇士領先到3-1既情況下絕地反勝
打到第7場最後幾分鐘個肉緊程度我諗應該係冠軍賽其中一場最精彩既波
到最後幫騎士贏到幾十年來首冠
成件事好似童話故事咁

11 mavs一定傳奇啲
單核打prime三巨 贏埋

14 spurs
13 heat
17 warriors

我唔會話11 mavs唔傳奇既，係咪一定傳奇啲就真係值得商榷下
不過cavs個感覺會傳奇啲係因為佢後追仲要係後追一隊73勝史上最佳之一既球隊
冠軍賽3-1後追從來冇人做到
仲要第7場咁樣一個咁樣既chase down block一個in face 3分
加上係隊史首冠
所以所有野加埋令呢個冠軍意義好巨大

點都係11小牛
同樣係下克上 小牛全隊工兵 由playoff 一開始已經無人睇好
另一隊就至少東冠 仲有ki
仲有冠軍對手
全盛 岩岩組好既3巨頭
同傷傷地既curry

最鐘意08綠軍，個種熱血，防守好有感染力

早幾日先睇返14final 除左一場輸2分外 其他炒15 17分
成隊都好似復仇者咁報13既仇
每次睇manu last game個球dunk都起晒雞皮

prime乜鬼 第一年組3巨頭 都未成熟

11年我覺得係mav偷到雞多d, 俾lbj wade bosh夾多年已經champ左

騎反cup 3-1
真係好難唔傳奇
我估3-1果時冇人覺得佢反cup到

16年點解唔係我勇
73勝亞軍

2010個年
個年真係不得了
成個系列賽好睇到癲

LBJ 係咪好似自從11年總冠軍輸左比小牛之後到而家 常規賽對親小牛都未輸過？

最感動：16年cavs落後1-3反cup勇士
最強陣：17 勇
最勵志：11 牛仔
最精彩：13 熱火同16 騎

唔好問點解冇10湖 因為game7 黑哨

嗱你話本身自己球隊實力呢樣呢
小牛實力真係差過16騎同不被睇好呢係真既
但係冠軍對手呢個point就真係咪搞笑啦
你都識講係岩岩組好未磨同好既三巨頭
同一隊由正選到後備到教練組都已經磨合到接近完美，有能力破mj公牛72勝記錄既勇士
仲要curry嗰年個PER係30幾
你話佢有啲傷但係佢反cup雷霆嗰個series係場均27.9分
邊隊勁啲唔係要比掛

自

09 Lakers

有冇諗過如果2016勇camp左 就唔會有2017勇嘅出現？

有KD含金量減一半先
因為係勇士再減埋淨低個半

乜野叫佳

最勁咪勇

最熱血咪小牛騎士

而家揀最佳球隊喎
隊波太勁所以唔係最佳?

11牛 for sure!
自己係牛迷 一開始打PO都無諗會CHAMP到
打雷霆司機下下顏射
西決4-0湖人 terry同peja最後一場射到湖人一面都係
final打贏埋扮咳巨頭個下真係型到爆

15 Hawks

湧好心收皮啦屌好嘔心

成日都覺得綠軍好唔抵... G7 RONDO 毦尾果球3分我真係以為會贏
但冇左主力中鋒都打到咁算唔錯

含金量最高一定11年小牛果屆
單天保至尊

最垃圾就17勇士 有條契弟snake跳出comfort zone
根本果年champ硬

最中意就10年湖人 復仇成功
申 湖狗

所以有人肯定義含金量未
自己太勁所以含金量低?

一睇就知你係勇狗

KD 呢下懦夫行為仲衰過黑哨 so含金量低

10LAKERS啦

係呀咁都比你估到
問下你問題 想理性討論下就湧狗

Kd入勇打贏自己舊兄弟
已經同含金量無得相題並論啦
咁講你明未

今年隊okc已經證明左同西書一隊係無可能champ 但係入湧就真係難睇嘅
仲有呢個世界唔係得湧狗同反湧 唔好下下唔同觀點就一野標籤人

咪係, 講真, 如果KD去非勇, 自己贏到一個CHAMP已經上神台, 但而家咁柒去勇就算做到3連都係補救唔到CUPCAKE個名

講真 11年lbj 真係唔知做乜7

果年我Wade 係最後一年聯盟top3

咁就冇左個final MVP

12年仲keep到聯盟top10 但之就真係因傷已經跌曬watt

含金量唔係睇對手架咩
關你勁唔勁咩事

比佢地拎十連都係無意義.
廢紀錄

12-13Heat真心勁 好全面 班後備綠葉好幫得手

最好睇係10 場場肉博戰 勁多身體碰撞
Gm7 兩隊啲守波都頂晒級

08多好

選人有眼光 用1000萬續到2屆mvp 你估咁易做到
而家比你地講到簽個kd翻黎就贏咁簡單
再講多次 我唔係湧狗

十連champ都係廢紀錄

話最熱血最團結就最佳果d好on9
想問有邊隊冠軍係唔撚團結？
熱血既話你最中意邊隊就最熱血架啦
celtics 3老唔撚熱血？
占士比溜馬同賽逼到絕境爆seed唔撚熱血？
打馬刺追平3分ot絕殺唔撚熱血？
勇士陪培養左咁耐先贏到唔熱血？

你覺得邊隊最熱血唔緊要
唔好講到其他隊唔洗努力就贏冠軍啦

含金量最高唔係16騎？

咁邊隊係最佳?

因為最強陣=最勁 係17勇
但係D人最憎17勇 所以個個都要設一大堆其他同最佳無關既類別去等自己好過D

湧狗

你覺得最強陣係邊隊?

我好撚憎kd都覺得湧係近年最強球隊

98公牛

無下我學上面個會然姐,你唔講湧壞話就係湧狗

12-13 heat 屌打17warriors

屌打個點係?

鬼叫ray死火死到痴線咩

話知你有幾勁，總之KD同勇士拎幾多冠都係含金量低
邊個唔同意邊個就係湧狗

Prime LBJ > KD
Wade > Curry
Bosh = Green
仲有Ray, Shane Battier, Birdman
果陣Chalmers 同Norris Cole都打得下

lbj有唔係prime過咩
wade應該係對淫klay
chalmers守curry喎 應該會比curry撚爆

16騎始終都有Irving Love 3巨頭幫手
但11小牛個陣 真係打dirk 整體年紀又大heat好多
所以個人覺得含金量高啲

不過無可否認 16騎果年係歷史性又50年首冠

我係反勇啊 你吹啊？

講含金量我覺得16騎高過11牛喎
整係講final 1-3反勝都已經冇得比啦

14馬刺個年都癲 無巨星咁濟

Wade>Curry?
13年Wade已經走下坡得好緊要

含金量 除左睇贏果隊, 都要睇埋對手既...

11小牛單核司機 VS 初夾熱火3巨

16年 占榮愛 VS 73勝宇宙勇 仲要係1-3劣勢

最佳係指邊方面先？
最強？
佳呢個字，個個定義唔同

或者咁講, 12-13熱火專門打爆外圍投射球隊, 10年以內，贏到12-13熱火應該得09/10潮人

呢年真心感動
Peja西決報番kings一箭之仇
Final司機再報heats 06年之仇(無kings咁慘但係個年wade啲哨 )

97 公牛

當年既外圍投射球隊完全唔係17勇個皮

嗰年有咩外圍投射隊

個陣馬刺都算係啦

一定係11年小牛

成班癲峰時期未來名人堂被擊退

Kobe,Lebron,Wade,Durant,Westbrook

馬刺啦
4:1 贏 仲要後三場場屌打

肯撚定係 11年小牛
屌打三巨頭
仲要發燒carry 全隊贏熱火
淨係呢樣嘢已經唔洗講

通宵睇game4
睇完返學喊

一定11年Mavericks
當年司機大破湖人之後狀態愈戰愈勇
差唔多球球射到兩三樓高都入
仲要招金雞射波 真係無人守到佢
個陣時只能夠祈禱求佢唔入
仲有個陣Jason Terry係後備殺上黎啲氣勢真係無人可擋

最佳冠軍：17勇
最佳亞軍：16勇

18 Rockets

咁熱火贏馬刺果年仲熱血勵志啦
16銀仔擺明有做野

唔係最佳，但10黃綠大戰真係有今生冇來世

lbj 同 wade嗰年真係好撚on9，年少氣盛，完全唔尊重對手
直到依家都唔太鐘意占士

舊年勇,
有埋kd 好尾機

Btw,KD都有人吹奏
堂堂得分王竟然做返骨仔

舊年勇真係冇對手
當年熱火根本冇得比
如果呢兩隊打熱火外圍實比人射爆
加上熱火底又唔勁

mavericks
湖迷

湧個底好勁？？
係wow.有攝腳王 渣渣

14 Spurs
鄧肯的復仇
可愛由成為Super Star嘅一年

當年嘅進攻真係教科書嚟
話比人知即使缺少一個場均30嘅球星
都有辦法砌低宇宙團

呢啲主觀感受嚟啫 各有各喜好
我都信silver有做嘢 根本成件事就好似發夢咁

熱火個底比起勇士好好多啦 真係當當年嘅十三弟流㗎
熱火一樣可以射爆勇士
Ray Allen, Mike Miller, Shane Battier
呢3個去到finals幾猛料

好撚酸
唔怕啦輸咗咪賽後記者會叫球證做嘢囉

Sick ball

成隻klay 比人食左

老老豆豆，我係身邊唯一一個相信佢地反cup到既人
唔知點解個信念好強

Lakers

你撐邊隊咪信隊 囉
我夠信今年隊馬刺等到kawhi返嚟，manu La神勇打爆湧同箭
唔中咁解咋嘛

得01湖人贏到17勇

希望今年真係火箭
等左咁多年終於見到希望

比球証黑死
慘到

可惜game7 綠軍輸黑哨

10 年真係fucking disgrace 黎

條25死去熱火之後不知打得幾好
正撚屌黎

果年真係好爽
撚到咁抱團狗FOJ 喊曬口😂😂

Best PG +Best SG

佢game 3正常少少都唔洗輸左啦

舊年隊Warrior無攝腳嘅話連spurs都唔知過唔過到啦

有幾隊個冠軍明顯係靠幾粒星carry，果啲球隊令成個final 都好難睇，例如12熱火同17勇士

真係好撚憎啲跟風球迷話西書雷
睇季初季中季尾就知咩事
季初輸 就話西書刷數據
季中勁 啲酸民就收撚哂皮
季後賽輸又話係西書問題
屌你啦 季尾pg無手感唔係西書季後賽都入唔撚到呀
我係雷狗 咁又點 起碼佢有骨氣留係到唔會走去冠軍陣容仲要屌9前隊友咁撚核突

而家唔係講最佳咩？咁講17勇有咩問題？
最佳同最好睇有好大分別wo
我夠膽講17勇一定係繼98公牛之後最勁
kd呢個最年輕得分王，全票mvp curry,單節得分記錄最高嘅klay,同拎左dpoy嘅all round player draymond green

唔係話佢雷 係佢一日keep住呢個打法 唔會有其他球星夾到佢 唯一夾到嗰個都頂佢唔順走左

一定係17湧，防守同進攻都勁到癲

唔係 第5場黑走green真係

果陣籃球水平咁低 場均得80-90分 進攻同防守都無得同而家比

睇你逐個逐個稱都知你傻仔啦 勇士d配合勁咁多 加上curry個牽制力大過wade咁多

最慘係james同wade射波都唔夠準 拉唔開 spacing

同12-13年熱火講配合